iphone 12 殼討論區

買唔到apple 既殼， 仲有邊隻可以用？

全部都11月頭先有

Casetify香港門市幾錢
美金計返都要5舊水？

same

Mon貼係咪都同樣情況

係咪下個星期拎到機都唔用得住

垃圾料都買

所以咁早訂 做乜

買左d幾十蚊頂住先

用咗套magsafe仲用唔用到？

我仲要唔敢痴mon貼 要等門市返貨先痴得

買咗殼先買機是常識吧

邊到有得買

深水埗

mon貼果啲有冇得買

有

星際都好似有了

用緊Casetify殼 從來都無除過 都無乜跌 一除個殼 機背裂咗 咁貴值唔值得 你諗你